正如恩斯明格所說，賀曼公司最好的特點之一是它的產品範圍廣泛，在面對壓倒性的危機時，該公司很好地利用了這種多樣性。 賀曼是如何處理情人節大流行的|盧克·溫基| 2021年2月12日|Vox 
 在弗吉尼亞州，漢利表示，一項禁止開車時使用手機的新法律應該會提高公路安全。 冠狀病毒大流行期間，交通計數下降，但道路死亡人數仍在增加 
 這些平臺都在戶外，已經經歷了幾十年的使用和天氣相關的惡化。 兩個藍線地鐵站因站臺工作將關閉至5月底Justin George 2021年2月11日華盛頓郵報 
 到目前為止，EEOC甚至還沒有就已經在使用的招聘算法發佈明確的指導方針。 審計員正在測試招聘算法的偏見，但沒有簡單的解決辦法 
 第一個是財政激勵的使用——儘管它們是如此微小，不到一美元，你不得不懷疑它們會有多強大。 我能問你一個非常私人的問題嗎? (第451集)Stephen J. Dubner | 2021年2月11日|魔鬼經濟學 
 沒有哪一種言論如此可惡或冒犯，以至於在某種程度上為使用暴力“辯護”或“合法化”。 巨魔與殉道:Je Ne Suis Pas Charlie |Arthur Chu | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 然而，在以色列，1月1日生效的一項新法律禁止使用體重過輕的模特。 怎樣的瘦才算太瘦? 以色列禁止“體重過輕”模特|Carrie Arnold | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 從這兩個角色的詆譭中可以清楚地看出，在這個時代，一個公開的同性戀兒子是多麼“新鮮”。 《嘻哈帝國》評論:嘻哈音樂椅子與瘋狂的肥皂劇轉折|Judnick Mayard |015年1月8日|DAILY BEAST 
 與此同時，愛潑斯坦試圖利用他的慈善項目讓自己重回高位。 低俗億萬富翁的雙重生活，與史蒂芬·霍金的海灘派對 Nestel | 2015年1月8日|每日野獸 
 為了實現他們的夢想，他們願意使用任何手段。 阿亞安·希爾西·阿里:我們的責任是讓查理週刊活下去|阿亞安·希爾西·阿里| 2015年1月8日|每日野獸 
 如果你使用得當，它可能是尤利西斯的鎖子甲; 如果你拒絕它，那尼索斯的襯衫就是一件更涼爽的裹屍布! 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 水手們因為缺少黃油，有時用它來煎肉，覺得很舒服。 《魯濱遜·克魯索的一生和最令人驚訝的冒險》，約克，水手(1801)|丹尼爾·笛福 
 沒有多少用處，因為高聳的山峰遮住了中間的腹地，即使從燕窩裡也看不見。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 為了使聲音在特殊服務中發揮意志力或推動力的作用，有必要首先檢驗它的自由。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 他們醃製葉子的方法是將它們風乾，然後將它們包裝起來，直到需要時再使用。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。